而家2人限聚禁晚市，仲有好多餐廳開緊

證明啲餐廳平時真係賺好撚多，而家賺少啲喺度貓哭老鼠咋

賺好撚多咁又點
代表政府可以唔封關而要商家埋單？

租同人工點都要比，普通餐廳夜晚通常都要做埋外賣啦

Btw，你知唔知貓哭老鼠點解

租就畀撚咗，你坐係屋企又無嘢做畀你開唔開鋪

知唔知咩係貓哭老鼠
你應該用喊苦喊忽會好啲

on9 仔 , 簽左約舖租 可以話唔做就唔做 ?

商場租約會限你營業率架on9

係呀

做唔掂咪止蝕，做生意包賺架咩

就算全香港罷市林鄭條臭閪都唔封關架啦

你真係冇撚改錯名
Block多件on9仔

唔洗找

點樣止蝕
業主叫你交租死都唔交？
大個仔啦依個世界唔係你想點就點

係，可以唔交

岩岩先去排譚仔
出面排長龍
說好的wfh

商家埋條毛，係我哋香港人埋單
政府都唔知比咗幾多錢d商家佬保就業
稅就我哋交，工就巿民返（未計嗰d「自願」無薪假同埋減薪），人工就政府出，錢就商家佬袋

另一樣野

無得唔交,好多鋪租都會上身
D業主好醒,好多就算用公司簽租約都要個人擔保,唔係執左間公司就無事

你班蟻民洗同商家佬擔心咩，就算執笠佢地都過得比你地好，擔心下你自己好過

唔開晚市就唔洗出糧比伙記？唔洗交租？
兩樣都要照支出既點解唔開？
可以直接唔開鋪既先係搵夠唔休做

賺好撚多就唔得？想行共產主義？